晚晚有直升機係沙田 大圍果頭低飛幾轉

已經持續咗大半年
7半一轉
九半又一轉

飛行服務隊呃補水嗎？

屌佢老母驚有人從天空走得到公海嗎？

測試快速反應運兵
沙田大圍之前社運果時有數據係戰略地點

依家不停低飛擾民係日日呀 用意係咩相信唔使講

好似記得之前暴大好似有人用長鏡影過，係軍機嚟，不過唔係咁肯定

點快速運香港啲機一轉坐得小貓幾隻

你估班廢狗真係美軍咩

btw下下講“兵”“皇軍”係美化班賤狗兵係兵，狗係狗，唔好混淆